廢老好鐘意用袋霸兩個位

咁想要位，我去和合石多多都買比你

睥撚住你都可以唔拎走個袋，有無厚顏到咁

秒

因為你啞 所以要睥人？ 無口咩你

乜我有話我睥完之後我無屌柒佢？

你又知我買唔起

你平時話屌人老母係咪真係有屌？

買得起仲坐咩撚野公共交通工具,咪撚同我講環保呀,即刻屌你老母同我死撚左佢最環保,人生存本身就好唔環保

原來買得起位就唔坐巴士，咁你啲親戚買左位比呀爺，佢地全撚部唔坐巴士嘅？人嘅存在係唔環保，不過你依啲自以為有道理嘅廢人嘅存在就係最唔環保

用下你個閪腦望多次你自己打咗啲咩出黎，如果你睇完仲識笑咁你都仲有得救，唔識笑就爬返入老母個西算啦

望住你隻狗淨係敢怒啤人然後ff自己有屌人,仲要打編文出黎博取網民認同,都真係笑出黎嘅

繼續得個鬧字囉，連狗講野你都駁唔到仲喺度獻世 我如果係你見柒左就會自動收皮檢討下自己囉

隻狗問你點解買得起位就唔坐得巴士呀，你用人類嘅智慧諗到未？

篇文重點係個廢老，所以本來就無諗住寫後面發生咩事，我屌完佢都無改佢霸位嘅事實，不過個腦生喺你度隨你信唔信，正如我都唔會你除咗謾罵仲識得其他嘢

一睇樓主鬧人d字眼 用詞 就知佢幾撚咁低質小學雞啦
我都笑出黎

乜撚野「你又知乜乜乜？」 、乜撚野「乜我有話乜乜乜咩？」
含撚啦你 一開始唔見你打出黎？俾人講多兩講 先ff 話自己幾撚威幾撚勁 低質

又係你 你講嘅嘢我已經解釋左

原來你期望我一開始打埋出黎話自己有錢買位

真係笑左出聲

特登入黎屌你既

我會直接坐落去

你嗰啲所謂講多兩講先係真正嘅低質
你有見過人屌人老母真係會做出黎？
但成堆人唔知有度秒乜春
我都已經得啖笑
仲要有啲人係都要喺依個無聊問題同我糾纏落去
然後又要人格分裂估埋我答乜再駁自己
面對咁低質嘅問題我唔知你期望咩高質答案

唔知點解你會選擇性失明
話撚咗我根本無需要將結果打出黎
我開post 只想表達對廢老行為嘅不滿
無諗過要打埋自己屌柒人出黎好似好威威咁
係有啲人一再放錯重點提出啲無謂嘅質疑

詐瞓嘅人係叫唔醒
我有無屌柒廢老根本唔重要
你信又好唔信又好
你鐘意話你鬧『屌你老母』果陣真係會屌我都吹你唔漲
你話我ff 咪ff 囉
你都可以話我ff 有廢老霸兩個位添

有啲傻閪鐘意英雄主義
比著佢出同一個post 咪會打埋自己屌柒左廢老出黎囉
可能仲有埋片添
然後呢啲人仲會走去質疑人地點解同佢唔同

甚至佢根本就無發覺到依種思想正正源自佢內心嘅英雄主義

不過以上種種正好體現於你喺無乜好拗嘅情況下仲要出黎亂咬人

但sorry
我唔同你
我唔係咁嘅人

我只想以事論事
我做過啲咩
根本就唔重要
有人問我做乜唔屌柒個廢老
我咪答囉

答左
你又話我『你一早又唔講？咪ff 啦』

咁你講撚晒啦？

屌倒嘅咪屌囉